Mihkel Paapsi on 2 kaske, 4-5 tolli paksud, warastanud, mispärast temale trahwi sai mõistetud: 1 rubla kahjo raha, ja halwe terwise pärast jäetud 30 löögi eest 6 rubla, ühte kokko 7 rubla h. 8. pääwa pärast.
